Overal op het platteland, weg naar de glooiende heuvels rond Aldershot, het kleine rode en grijze daken van de boerderij-steadings gluurden uit temidden van het licht groen van het nieuwe gebladerte.
